認識一場

如雷雨一閃 就似沒有下文

無憾也覺得是遺憾

何況唔覺得無憾